未瞓嘅咪入嚟傾下計囉(339)

1

第一次開po

Poly BB加油呀

高下立見

我愛咩料

我愛咸咸

你走

你呷醋呀？你嬲呀？你係咪鐘意左我

bb

嘻 我愛田田

魚b

想畫下畫

支持熊仔

我都想

唔知畫乜好

魚魚有無睇到我幫你畫果幅

畫熊仔

冇

嘻嘻

哈哈

真心似係啲亂咁答嘅戇鳩

伏鳩我地

都好

嘻

我鍾意咗料b

我好受歡迎 嘻

我都俾人叫過去撐警集會
得現金券 仲要走數 不了

好明顯啦仲使問

今生只有你一個

好得意！！！！！！！！！！！！

殺一隻幾錢? 叫佢聯絡我

好

我仲鍾意埋菜b

未瞓嘅全部同我入去投票
我聽日再用多幾個gmail投
好似有po話可以無痕投，聽日試！
一人一分力，就係差你一個

用gmail sign up
Gmail confirm完就可以投
BTS (76%)no
the HK protestors (51%)一定投YES
greta thunberg (50%)no
the climate strikers (43%)no
the whistleblower (38%)no
其他都好低分，你投咩都冇乜所謂
當然no就最好

快D去Times投票

［技術post］Times年度人物多次投票

[size=6]又話想贏
唔想輸就入去投
呢個就係因各種原因出唔到去嘅和理飛們出場嘅時候
我預埋你哋

點解我冇

咁長點記

爸爸想要咩公仔

唔係得飯盒咋咩

根本唔關事

頭先搵唔到你哋

邊個

架妹 即係我

屌，我到宜家都未收到email，仲好講

蛇獴

喂殺警係咪二千萬

send多幾十次，再等下，睇下junk mail
應該會有
開多幾個gmail做緊

叫佢聯絡我

錯啦錯啦

係

咁你化灰未 最好快d

狗狗要我抱住唔俾放落地

啱啱發現打錯個“非”“飛”字

受寵若驚

想訓覺 想避世 心好攰

我試下

好想抱狗狗

拎到人頭去邊度收數?

雲狗？

防彈依家86% cls

一樣

再傾
TST

嘩

麻狗都係咁

佢已經變塵埃
仲落定埋

唔得就角落恐龍仔

係

好得意

係咪問何君堯羅？

佢敢出我敢殺

支持
我都想
好彩停課 唔洗見到人

又去小心

講緊狗頭

好熱好攰

但係聽日又停課喎

美國爸爸

泡菜人刷投票造假係專家黎

何況有支那網軍幫手

你被雲雲搞到好熱好攰

咁你抱你另一個嗰陣會唔會話好攰呀？

一隻？

專業投票

入左土

咦 好熱鬧喎

你地繼續呀唔洗理我

on9韓粉
最鍾意洗票數
唔理係咩地方㗎喎
公平競爭唔得嘅係都要逼人陪你洗

點解班狗咁廢 手足咁勁

兩隻
有雲雲同雲雲細佬

寶寶

好嗲

係咪搵返隻狗？

支持樓主

做咩鬧我

咪正
唔洗見到咁多人
幾好幾好

真係覺得中學on9
番咁長鐘數
成個人冇曬精神

會

我有三隻狗
而家抱住一隻

啋

想食辣

咁樣訓

我以前都係韓粉
退圈保命啦
淨係聽歌 自己j下就算喇

柔癮i喎馬

我好玩得但係最好就唔好無啦啦講其他會員
唔係個個都玩得

D粉絲成日鬧交

手足有在天之靈嘅其他手足保佑
同埋本身都好勁

原來你是鋼鐵韓粉
77777

有

認真我哋呢邊黃色圈都因為不同勇武程度成日嗌交

韓國防彈少年團唔關我事
香港防彈少年團就關我事

愛你

香港真.防彈

大吉利是咩

塵仔

幾年前嘅嘢

菜菜

hi

真

唉屌我仲有幾隻album喺度

中彈少年團

冇 我淨係講你

女仔唔多唔少都追過下星

嘩你上埋色 多謝魚B

我bb都係

邊個係你bb

真
但係好攰

識畫畫好吸引

小埋曬黑咗梳

你個名成日令我諗起一個星

好想抱番去養

agger
追追下唔知點解要追

可以啦

好廢的 熊仔叻好多

我嫁

wtf

咁勁架咩

追到覺得
其實我聽下歌啫 jm9?

好啦好啦咁唔講

多謝捧場

仲要追韓仔

抱住蹂躪

啱
買完D周邊都唔知做乜

@塵仔

touch wood *敲檯

oppa愛你唷👌🏻

韓叔好掂 個人認為 架妹我鍾意韓叔

又冇興趣掛出嚟 唉

saranghae

你靚仔

屋企人見到又問 邊個嚟架

個人認為架妹掂d

識野

都唔知有自己地區同國家嘅歌手唔聽走去聽韓國係做咩

靚仔=風流
樣衰=狗公

屌狗狗瞓我身上面
熱到伸脷都唔落地

我同我BB鍾意既完全一樣

加多句 哇咁樣衰

真

j頭髮

自己地區d歌手九成九奶共 點算

邊個冇年輕過
架妹我都好後悔用咗咁多錢追韓仔

屌狗

梳我聽歐美

咁我真係樣衰

梗係唔係聽止暴制亂周柏豪喇

原來係86% no

咁呢個都ok
有啲香港歌手仲會將歐美嘅編曲變成廣東歌詞

日本

但係80 90年代既歌手已經係翻唱日本同韓國既歌喎

最新消息

呢個...似被逼跪 算啦

咩黎

一定好好訓

我睇嗰張仲未拮岀嚟

聽張國榮 梅艷芳囉
灣灣歌手呢

中箭

陣間又吹到身體受嚴重傷害

我見到三團肉鬆

點可以算
罷聽啦

警方傳媒聯絡隊有警員小腿中箭 需送院治理

無用毒?

眼見大部分都係80-90% no
唯獨我地係yes>no

捧殺？

你啱
我後生所以唔知

冇聽開

假

係唔系防彈太多人投....
死server
講到投票 防彈點會輸

水魔箭

聽有心人、紅

邊個話埋B狗公

哥哥

所以我轉聽許廷鏗
尤其係新歌綠州

真
好好摸的

咪臭系

呢邊先係防彈少年

係咪你ex呀

成日上黎見到俾人屌佢臭雞

怪你過份美麗
真靚仔

你琴日係到嫁

但我都醒唔起係邊個

因為得我地係yes>no
我驚係有人玩嘢
搞到好似係我地洗票數

如果佢地未死會唔會係黃

可能係多得你

我以前聽防彈少年團個名笑過出嚟
（有army唔好打我）
我個陣覺得好搞笑

覺得可能大中華/冷感
其實唔係藍就已經夠

我老婆夠俾人叫做 黑粉啦

mami

我都覺好笑

架妹我鬼記得咩

如果呢種人物係黃 真係可以令好多廢老藍變黃

到底邊個話你狗公

想像唔到係藍

雖然我都唔記得

似唔會表態
唔覺得係藍
佢地同李碧華frd嘛
才女都黃

韓團d fans club名係特別d

你係咪想我搵佢出嚟

笑夠未

689 64果陣都係黃

霸王別姬
我鍾意

好柒

係 幫你打9佢

林鄭後生果時夠係黃

架妹要狠狠懲罰佢

diu 7婆

架妹懲罰我ok?

我一個夠啦

圍毆 唔比佢反擊

用我2m長嘅大丁丁鞭打你

警方傳媒聯絡隊成員小腿中箭送院治理

一名傳媒聯絡隊的警長到達柯士甸道與漆咸道南位置工作期間，左小腿中箭，已送廣華醫院。從警方提供的相片顯示，警長的小腿中箭，部分箭頭插入小腿受傷流血。

2019-11-17 14:43:11
rthk

無啦啦搭嗲

BB

點解唔用水魔箭入埋骨等佢爽下

香港中箭

比結衣BB更正

屌我啦 屌我啦

訓撚醒未

張

依家畫下恐龍仔先

唔可以咁自私

家姐打唔打機

我唔知道 我睇唔到 你點知

油油

媽咪

我LOL名都叫土間埋的男友

係既會長

我都想做小埋 有阿哥

佢啊哥就係我

起左底 弱智黎

加ED 開得波?

可能係ex條仔 啲級數似足佢

我冇開gay

基路仔

飯飯你今日好早

如果中到眼就好

有無人陪我打下機 心情低落

算罷舊男友 這低價情敵難接受

等緊你返黎

會長暨秘書長暨代言人

唔好 用水魔箭射到入骨 生不如死

臭雞

有排了 攰屎我

點會 佢睇落十足舊登尹志平

你贈我這種質素對手

放工 希望平安回來

我仲灘返落張床到

開左LOL啦 有無人

等你 翻嚟記得搵我

我都係

以前舊登食過佢pm
同比佢破過我膠處

ming仔個fb 每下f5都跌

警方嚴厲譴責示威者用致命武器攻擊防線

警方嚴厲譴責有示威者以致命武器，包括磚頭、汽油彈及弓箭等，攻擊警方防線。警方表示，下午約2時，在漆咸道南和柯士甸路交界近九龍玫瑰堂位置，距離理工大學近30米處，一名警察傳媒聯絡隊隊員被箭射中小腿，清醒送院治理。警方正進行驅散及拘捕行動，由於局勢急劇惡化，再次呼籲市民不要前往理工大學一帶。

2019-11-17 14:51:35

嬲打啊？

刷完牙又開始眼訓

睇懷仔屌佢睇得好爽

不過佢gay既

應該會幾想平權

十五分鐘無限次dllm

抵佢折墮 想做世界仔 正傻仔就有份

真會員認證我都收過

會的 等你呀拳b

破你膠處（笑）

有時D嘢整定
隕落須有時

無人 88

又可以訓了 真羨慕

食兩家茶飯呀嘛

咪鬼理佢哋啦

又開始碌黎碌去想念你

食得好肉酸下

黑鮑

想食
根本呢種人係唔會知足唔會揀黃藍
真係好低賤

翻加拿大冰湖啦

你講隻ALBUM?

破你膠處(笑)

唔好跌落地

我攬住你訓

講起就嬲
琴日集會完嗰陣
有個中大同學仔講嘢（唔喺台）
大會有個人俾咪佢
然後有其他義工走去熄咗個咪
仲繼續播歌

唔知 完全冇睇

好大張 唔會跌

做乜撚

琴日pride

威啦威啦

你地幾時一齊?

佢暗示緊

聽講有啲義工/搞手係藍
原來係真
屌on99

你冷靜啲 處理左自己先關心我

做乜識咗人個咪 架妹遙距呵翻

幾點收工

熄

其實我唔明點解gay都會係藍
佢地唔係就係受社會壓迫既群體咩

佢話時間證明好多野 咁我咪等時間證明囉 而家做好自己先

我咩都唔知

6點掛

你幾時上去佢度睇床

10到6都幾爽 8個鐘

慣於受壓迫

ikea有好多 我去開個到睇

Seattle

呢幾個月冇覺好訓 有捐錢比立場

攰

IKEA無得琴被試 佢果邊應該有

果啲好唔穩陣 好易爛
無其他意思 純粹真係用料差

你整爛過幾多張床

訓唔著都要多啲休息啊

哈林大哥 - 想念你

點撚知
on9

爸爸

我都唔明 cls

你畫左禾未

佢食魚

依幾日無畫畫
你好難畫喎

幫我畫隻加旋仔

cls電話得返10%

上去敏敏度叉電

Nono 恐龍仔最愛既野係魚
佢個人設黎

有啲難

表示最鍾意炸蝦

原來我係恐龍仔

炸蝦好似畫到好核突

靚女絲打

好qq的

哦

白菜B

等我返去寫一次

好惡

一陣試下
我畫緊熊仔

好呀

等你

Hello

畫

你屎忽以前冇窿
唔怪得辣油問要唔要柯屎

屌你老母

下面果2隻地鼠係咩事

屌

腳板黎

仲笑我

濛豬好得意

猥瑣到

死開啦

我一定係奶人耳仔果隻

你明明係bb仔

咁快d呵護我

@敏仔
加旋仔我放棄

唔夠手長

爸爸
攬一半

典解姐

講笑 唔好喊

音波炮

搞唔掂

好難畫

唔係呀 隻海獅幾靚

終於知咩嚟

邊到難喎

可join?

早晨

我畫得仲好過你

加璇

差唔多姐

你幾啱畫漫畫

假
你嗰個靚好多

好羨慕畫畫靚嘅人

以前成日陪frd畫

我個櫃門

我都羨慕

勁

已經保持呢個狀態好撚耐
懶得畫埋佢

新晉畫家

溫書啦你

唉屌係喎

做功課啦你

Lm再潛返水

你唔好玩啦你...

廚廚

岩呀 做功課啦你

酒仙

狐仙

係呀

做緊咩啊

蛋蛋蛋蛋蛋

土土

個樣又大個左

Bitch

Bitches

又留名訓教

獨獨

土土 小心啲呀

收到

我已經諗到絕招反制強光大電筒 同埋音波炮

你次次收到完都唔識做嘅

大叫「反彈無回頭」

用個啲反影板得唔得？

要就角度？

反光衣嗰隻物料？

都要 咁你有咩計？

How

我好小心的

影張相 較光啲 再show返畀佢睇

個樣好似女仔左

Long time no see

錄佢音 較大聲 播返畀佢

之前裡學做project 個啲板係屈得嘅 用黎聚焦太陽 不過都應該都可以反到燈用聲

次次都自爆呀你

咁快大個女

我用電筒照 反光衣都好撚光

到時連自己都柯呵喎

呢幾日冇

電話光影出黎唔夠本身實物勁

⋯⋯

。。。

2日前都仲有 我會密切留意住你

咁射你塊面點算

專登唔抹走d面油,一樣可以反光

時日太快

到底靚仔係5係罪過

炸蝦尾

輸左150

召喚術成功

巧打耳

咁多

你得意啲

入場玩多啲

邊個LOL 上左線

Yo

收工

人人生來沒伴侶

都只不過借歲月同睡

玩緊戰棋

唔識捉

我都係9捉

唔洗識 鳩玩都得

5v5

好謎 不了

睇左邊啲status 玩
見到貴族就玩貴族 巫師就巫師果啲

依家更新咗費事學

好耐冇見 有冇掛住我？

刷左牙未 你口臭臭的

刷咗啦 我咁香
你認錯咗邊個係我？

原來係我未刷
鬼叫你同個馬桶咁似樣咩

幫我刷

比啲掌聲

好想唱歌
但係把聲又好難聽

訓未

屌你老母 唔小心訓著左

懶到死
快啲過嚟啦

唱嚟聽下

想念你的笑 想念你外套

抱我

繼續唱

你好肥 我點抱得起你

餓

唔好屌

支持

剩係唱比你聽

咁我抱番你過黎囉

訓左先啦

唔好跑咁快啦

原來佢係加拿大籍

過嚟搵你

好
快啲去刷牙

所以佢冇表態我都冇乜嘢 但係講埋啲戇鳩野就

義工藍絲

搵到份part time 但係好似好伏

冇啦啦有人召喚我

冇錯甘願做奴隸

架妹

咩嚟

小妹好凍
有冇姐姐送啲溫暖

山頂大富翁
同左佢講話dse英文oral有4
佢仲要問其他呢幾多

食緊飯啦

研究顯示 用利刷會乾淨d

@浮雲

幾多人工

唔係掛

$60/1

雲雲姐姐瞓緊 我偷走出嚟

咁低

乜嘢工嚟？？？？

靚女姐姐

攬

咪臭係仲要問我其他科幾多分jm9

Search 先知有呢間野

浸水姐姐

不了

山頂大富翁

小埋姐姐笑我QAQ

我以為係幫人補習

妹妹okay？

咩咩妹妹

刷完？

你係咪浮雲嚟

條友講嘢好似有啲奇怪

魚魚姐姐 攬攬

正常嘅 不過60/hr 食水深到

諗翻起同以前嗰個一齊搵錢 一個客都最少幾百

hiii

至少都搵份70up

聽日又要返工

好難搵

掛住雲雲姐姐

好攰

攬實

我俾林奠搞到學都唔洗翻

奇奇姐姐

點解

等緊你幫

邊間

cu

小埋姐姐恰小妹要等雲雲姐姐瞓醒就投訴

土間埋係咪乾物妹個個

攬實咗

提早完sem

又借d依放閃

埋b邊有小埋咁可愛

唔該哂

我之前睇過幾好睇

好肯定你一定係浮雲

我都停課喎

我都有睇過 好羨慕小埋有阿哥

係 我呀妹

埋胸(///▽///)

心事姐姐你還番雲雲姐姐俾我

冇架啦 佢太愛我

Me mo

雲雲姐姐都唔用顏文字

不過唔係埋b個類

你係咪新會然

my dad and金毛

點解係你講唔該

啊哥係垃圾生物 唔洗羨慕

恰me

埋肚(///▽///)

毒撚

咩料 覆咗三次

唔諗了

睇嚟你深有體會

似係了

又蝦我

睇錯咗添
過緊嚟啦 等陣

埋b再度被攻擊

覆咗唔止三次（？）

從後攬住佢

辛9苦

小埋姐姐好呆好可愛(*¯︶¯*)

我個嘢壞咗啊

好暖(///▽///)

毒撚得罪你？

冇攻擊

個嘢壞咗

我愛你

係女仔嘅體香

有冇人睇緊羽毛波 李卓耀好好j

依家你哋都蝦我

邊到睇

壞哂

(o^^o)

你以為咁就得？

似你

Errr我睇電視

老竇老母睇緊

講笑 唔好臭親我

幾唔錯

比你地教壞

又杯我

做咩喎

我
愛
你
！

冇計 你唔領情

笑左 笑埋右 笑曬

幾時入hall送花比我

報名

你歧視我先

番梘

U
邊
位
？

打柒你 成日比膠我

我係你隻狗

你點整的

Come

臭糖

你大獲了

驚打完你仲靚女左 不了不了

？？？ 咩事

你臭親我

還完靚靚拳 快啲打我

打啱番啲位

我好香的

有冇人記得我

我

還完靚靚拳

me radio ching

你好

抄我

✔️✔️

你收聲

抄你咩

你收先 我再收

唔洗理佢 介紹翻 佢係弱智靚女

唔係話你
你好

咁都有得賴

係咪又要隻抽

我都想知

想狗衝

唔是弱智 更唔是靚女

佢好多人追的 你要加油

save gif啦
圖嚟

唔好聽埋埋亂講

冇人追呀

0:56

我講笑，狗公咩

大pat pat

哈囉

屋企成堆 都唔知點好

好緊張啊 睇到

我想追你

你會深深被她吸收

諗住佢dad

[/quote]
好快

想送俾人

唔好爭大家一齊收

咁多人記得咩，琴日先入咋喎

哨

呢到好多人都深深吸引人

咩料

你出名

認得你個名

做乜尻

深深被他深深吸引在心心

我都認得你，成日話自己毒撚

我係

埋b 是狗公

我會怕羞

吸收

噚日

笑

真係

吸收汁液

我有少少印象不過冇追po

少少

個名好有記憶點

唔洗怕喎

咩汁液

哨兵

真
就好似你個名咁

勞

你講架妹我？

咁有錢戴勞

成日都諗咗你個名
早放手或許都可堪稱熱戀
早拖手比咳嗽更短

0/10

架妹正喎

冇戀過

想瘋狂食魚汁飲魚湯

正

巧京

我是架妹 白菜子
正過結衣

埋bmiss u

魚b食飯未啊

媽咪食飽未

又白又滑

我屌 依個高質

歪

丁仲要2米長

食埋｝

食咗魚

煮緊

正啊

我都想食魚

我屌

煮成世

我要win

[/quote]

咁長你屌？

好彩我三米

大家有冇諗過幾時死（非自殺

Dow

分半條俾mami

隨緣

你會輸

愛上你後

O果時

60

行動不便

死咗

你離開我後

想死

壽比南山

反正之前都試過係死亡邊緣冇所謂

人最慘係冇自殺既勇氣

大家咁話

因為你愛死我了

只係怕痛

唔想咁長命

啱

比膠你

未抽筋？

睇下點

誰來愛我 小心愛錯

香港贏左羽毛波

人生唔在乎長度 而係係有限嘅人生活得精彩嘛

就抽
不過廁所冇廁紙
未抽得住

[/quote]

收埋咁多

以免彼此無助

佢得 香港都得

我太勁

又識喎

夠膽就一齊死

雞湯嚟

好好睇 個心都跳埋出黎 感動

喜歡你讓我下沉

想識架妹我 冇咁容易

係 係我心藏病發嘅時候已經看透世事

我個女朋友係邊，已經十幾歲都未出現

跳埋出嚟仲有？

喜歡你讓我哭

I’m looking for a long ride

你會有

先天？

long ass ride

依家身體狀況如何

屌 十幾歲好好讀書啦

想去阿塞俄比亞旅行？

對啊可能我有一日冇上連登就88左了

咁就要令你想識我啦

You ass

出去救人啊

好彩識跳番入去 彈出彈入

She just wanna test drive

媽媽級訓話

咁你自己呢

你都唔說心事

彩英哥小心

班狗咁樣企定定射tg 手足食哂
唉 二噁英

又係搵到好工就會有女朋友啲fd?

同你去

未死得

廿幾歲好好cow女

想去加拿大冰湖睇ming仔同佢老婆

好想呀唉要睇住老豆

Hi I’m back

pasta hi

又話一齊殺

有個po叫加速版emoji定咁上下
你search加速應該有

懷仔

唔好信

唔會有

Hi 菜B

攬番

I love pasta

Oh唔該哂

柏仔yo

I luv park

比幾萬年之後嘅人見識咩係閪人

從今開始 該好好戀愛

老豆對𣎴起兄弟

不要愛上我我愛菜B

做左手術架啦

笑撚死 懷仔屌得好睇

I want to go to park tonight, Join?

埋B今日有咩搞

我呢啲盞要人救番轉頭

十幾歲全部同我好好讀書

唔信咪又係a0

感謝

997

你自己十幾歲個時就屌學生妹
而家大個左叫人地好好讀書

再唔救屠城啦